\begin{center}
\begin{tabular}{ | c | l | c | c | } 

	\hline
	\textbf{Rev.} & \textbf{Opis promjene/dodatka} \hspace{4cm} & \textbf{Autor(i)} & \textbf{Datum} \\
	\hline
	
	
	\hline
	0.01		&	Postavljena LaTeX radna okolina za dokumentaciju			& Vjekoslav Matečić 	& 23.10.2017.	\\
	
	\hline
	0.02		&	Ipsravljena veličina proreda i indentacije						& Filip Budiša	 		& 28.10.2017.	\\
	
	\hline
	0.03		&	Dodani funkcionalni zahtjevi i predložak					& Vjekoslav Matečić 	& 28.10.2017.	\\
			&	obrazaca uporabe										&					&				\\
	
	\hline
	0.04		&	Dodani obrasci uporabe									& Vjekoslav Matečić 	& 29.10.2017.	\\
			&														& Filip Budiša			&				\\
			&														& Karlo Ivušić			&				\\
			&														& Barbara Klier		&				\\
			&														& Ivan Cindrić			&				\\
			
	\hline
	0.05		&	Ispravke funkcionalnih zahtjeva							& Vjekoslav Matečić	& 31.10.2017.	\\
			&														& Filip Budiša			&				\\
			
	\hline
	0.06		&	Ispravke obrazaca uporabe								& Ivan Cindrić			& 1.11.2017.		\\
			&														& Barbara Klier		&				\\
			&														& Filip Budiša			&				\\
			
	\hline
	0.07		&	Dodan opis projektnog zadatka							& Ivan Cindrić			& 1.11.2017.		\\
	
	\hline
	0.08		&	Dodani dijagrami obrazaca uporabe						& Filip Budiša			& 12.11.2017.	\\
			&														& Vjekoslav Matečić	&				\\
			&														& Ivan Cindrić			&				\\
			&														& Barbara Klier		&				\\
			
	\hline
	0.09		&	Dodani ostali/nefunkcionalni zahtjevi						& Karlo Ivušić			& 12.11.2017.	\\		
			
	\hline
	0.10		&	Dodani sekvencijski dijagrami								& Filip Budiša			& 13.11.2017.	\\
			&														& Vjekoslav Matečić	&				\\
			
	\hline		
	0.11		&	Dodani dodaci A, B, C i D 								& Vjekoslav Matečić	& 15.11.2017.	\\
			&														& Karlo Ivušić			&				\\
	
	\hline
	0.12		&	Dodani opisi sekvencijskih dijagrama						& Ivan Cindrić			& 15.11.2017.	\\
	
	\hline
	0.13		&	Manje ispravke kod sekvencijskih dijagrama					& Filip Budiša			& 15.11.2017.	\\
			&	za UC15 i UC22, dodan preduvjet za UC24					&					&				\\

	\hline
	1.0		&	Dodani opis i ER dijagram baze podataka						& Filip Budiša			& 17.11.2017.	\\
			&														& Dunja Truntić		&				\\
			
	\hline
\end{tabular}
\end{center}


\newpage
	\begin{center}
\begin{tabular}{ | c | l | c | c | } 
	\hline
	\textbf{Rev.} & \textbf{Opis promjene/dodatka} \hspace{4cm} & \textbf{Autor(i)} & \textbf{Datum} \\
	\hline
	
	\hline
	1.01		&	Ispravke obrazaca uporabe								& Filip Budiša			& 27.12.2017.	\\
			&	i dijagrama											& Vjekoslav Matečić	&				\\
			&														& Ivan Cindrić			&				\\
			&														& Barbara Klier		&				\\
			
	\hline
	2.0		&	Dodani UML dijagrami, dijagramirazreda,					& Filip Budiša			& 18.01.2018.	\\
			&	dijagram razmještaja, korištene tehnologije,					& Vjekoslav Matečić	&				\\
			&	isječci programskog koda, ispitivanje, upute 					& Ivan Cindrić			&				\\
			&	te završne promjene promjene							& Barbara Klier		&				\\
			&														& Dunja Truntić		&				\\
			&														& Karlo Ivušić			&				\\
			
	\hline		
\end{tabular}
\end{center}